【時鐘酒店趣聞】邊段時間最多人偷情？有師奶帶埋個仔去爆房（足本版）

時代變了，傳統的時鐘酒店和賓館行業，也要改變 ..。

「我們這行不會被淘汰的，始終香港賓館仍然有得做。」在旺角區經營時鐘賓館二十多年的區太，雖然覺得他們仍然可生存，但她也承認現在少了年青男女光顧這種傳統的時鐘賓館，「現在主要做大陸人生意，多數是自由行。」

她又說，現在主要過夜客多，「時租客有甚麼用，現在一日也沒有一個。我們做了很長時間，一向都是做自由行客。」至於每個月有多少生意額，她就說不能透露。

時鐘賓館，每日都有繁忙時段，「以時間性來說，說是廿四小時營業，也有繁忙及非繁忙時間，真正的繁忙時間，一定是中午十二時半開始，至二時半。另一段時間，就是下午五時至凌晨一兩點。」

這一行，也有行很多得意趣事。「例如早上，有人會帶小朋友返幼稚園、小學後，就會跟情人去鬼混。尤其是名校區的九龍塘，而尖沙咀也很多。中午時間，就是香港人所謂的偷跳時間，食飯之前及之後，人們都愛做那回事。」

去時鐘賓館的，什麼人也有，「客人做行街的有，教書也有，看着他們放中午堂
，就跑去親密時光。」有些情況，想也想不到，「有些非常好笑，拿著蔬菜，甚至帶着兒子，叫房東幫忙看管兒子兩三小時也有，所以甚麼客人也有。」

採訪：劉名
攝影：林金展

立即下載《壹週刊》Apps，隨時隨地睇盡時政專題、深度偵查、娛樂熱話！
按此連結：

屌人妻....睇到扯扯地

有無咁緊火 帶埋個仔

LUNCH Q

雞

召喚blackberry巴打

想屌

採訪：劉名

五毛沙田you

食緊lunch,有冇人蠢蠢欲動

點解我會睇咗做師奶同個仔去爆房？近親相姦